\section{Meilenstein B}
In diesem Meilenstein soll der Abbau einer einfach-verketteten Liste mit beliebig vielen Linsenobjekten sowie der parallele Aufbau zweier disjunkter, die Linsenobjekte in gute und schlechte Linsen aufteilende einfach-verkettete Listen analysiert werden.
\begin{itemize}
	\item Alle Linsen befinden sich am Ende des Sortiervorgangs in genau einem der beiden Töpfe für gute bzw. schlechte Linsen. D.h. jedes Linsenobjekt ist entweder von Programmzeiger \emph{guteLinsen} oder \emph{schlechteLinsen} aus erreichbar.
	\item Alle Linsen, die von \emph{guteLinsen} aus erreichbar sind, haben definitive Werte für \emph{istGut} und \emph{istSchlecht}: \emph{istGut} ist wahr und \emph{istSchlecht} falsch für alle diese Linsenobjekte.
	\item Alle Linsen, die von \emph{schlechteLinsen} aus erreichbar sind, haben definitive Werte für \emph{istGut} und \emph{istSchlecht}: \emph{istGut} ist falsch und \emph{istSchlecht} wahr für alle diese Linsenobjekte.
\end{itemize}


\subsection{Eingabestrukturen}
Die hier angewandte Analyse berücksichtigt lediglich eine Eingabestruktur,\analysispageref{Sort}{3}.
Bei dieser zeigen die Zeiger \emph{guteLinsen} und \emph{schlechteLinsen} jeweils auf eine beliebig lange Liste von Linsen, die auf jeden Fall \emph{gut} bzw. auf jeden Fall \emph{schlecht} sind.
Die Zeiger für \emph{linsenTopf} bzw. \emph{topf} zeigen dagegen auf eine erzeugte Liste von Linsen, für die nicht bekannt ist, ob diese \emph{gut} oder \emph{schlecht} sind.

\subsection{TVP}
Der TVP-Code wurde von Hand aus dem C-Code erzeugt.
Ebenso wie bei Meilenstein A wurde auch hier die Problematik des Setzens von \emph{istGut} bzw. \emph{istSchlecht} über die Action \emph{uninterpreted} gelöst.
\textsnippettiny{../cendrillon_sort.tvp}{17}{62}


\subsection{Zusicherungen}
Am Ende der Analyse müssen folgende Zusicherungen erfüllt sein:
\begin{itemize}
	\item Kein logisches Individuum, für welches das \emph{arbitrary}-Prädikat wahr ist, darf über einen Programmzeiger erreichbar sein.
	\item Für kein, über einen Programmzeiger erreichbares, logisches Individuum darf sowohl das Prädikat \emph{istGut} als auch das Prädikat \emph{istSchlecht} wahr sein.
	\item Über den Programmzeiger \emph{guteLinsen} können nur logische Individuen erreicht werden, für die das Prädikat \emph{istGut} wahr ist.
	\item Über den Programmzeiger \emph{schlechteLinsen} können nur logische Individuen erreicht werden, für die das Prädikat \emph{istSchlecht} wahr ist.
	\item Kein logisches Individuum darf sowohl über den Programmzeiger \emph{guteLinsen} als auch den Programmzeiger \emph{schlechteLinsen} erreichbar sein.
\end{itemize}


\subsubsection{Fehler}
Am Programmpunkt \emph{exitB}\analysispageref{Sort}{5} ist zu erkennen, dass diese Zusicherungen für das verwendete TVP nicht erfüllt sind.
Dies liegt daran, dass die Programmzeiger \emph{guteLinsen} und \emph{schlechteLinsen} nicht initialisiert werden.


\subsection{Anpassungen}
Durch die folgende Anpassung im TVP wird dieses Problem behoben.
\textsnippettiny{../cendrillon_sort_fixed.tvp}{17}{21}


\subsection{Ausgabestrukturen}
Nach der Anpassung des TVP-Codes generiert die Analyse folgende Ausgabestrukturen:
\begin{itemize}[$\rightarrow$]
	\item Es war nur eine gute Linsen im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{5}
	\item Es war nur eine schlechte Linsen im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{6}
	\item Es sind nur gute Linsen im Topf gewesen, mindestens eine.\analysispageref{Sort_Fixed}{7}
	\item Es sind nur schlechte Linsen im Topf gewesen, mindestens eine.\analysispageref{Sort_Fixed}{8}
	\item Es waren mindestens eine gute und genau eine schlechte Linse im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{9}
	\item Es waren sowohl mindestens eine gute als auch mindestens eine schlechte Linse im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{10}
	\item Es waren genau eine gute als auch eine schlechte Linse im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{11}
	\item Es waren mindestens eine schlechte und genau eine gute Linse im Topf.\analysispageref{Sort_Fixed}{12}
\end{itemize}